[回帶] 新歡取勝奪得芳心 舊愛打輸伏地自殘 情敵爭女大戰用血示愛

【本報訊】一名樣貌清秀的年輕女子，昨晨由新男友護送返回元朗住所途中，被正等候她的舊男友撞破醋意大發，舊男友憤而與情敵大打出手但不敵，竟用石塊扑頭及手自殘，哀求女友回心轉意，惟女方去意已決報警。警方到場將兩名為爭奪芳心打鬥受傷的青年拘捕及送院。 記者：區恩傑

涉嫌打架及自殘的青年姓徐（22歲），另一名同涉案青年則姓鍾（23歲），他們事後各准以100元現金保釋候查。
案中女主角姓唐（21歲），她戴着漁夫帽、穿短裙，挽着名牌 Gucci手袋；樣貌清秀，且打扮入時。唐女的雙腳滿布瘀痕及貼上膠布，估計應是近日受傷所致，但她未有透露受傷原因。她事後陪同額角受傷流血的新男友送院時，表現冷靜，面帶微笑，不時詢問新男友的傷勢，但對舊愛為向自己箍煲而受傷淌血，卻顯得毫不關心。

舊愛石扑頭女友不領情
據悉，唐女原與徐姓青年拍拖，疑近日有第三者介入令感情生變，女方因而疏遠男方，改投向姓鍾新男友懷抱。
昨凌晨4時許，唐女與新男友外出遣興後，由男方護送返家，途中在福喜街福慶村村口，與正等候她的舊男友相遇，疑對方不滿唐女移情別戀，並與新歡態度親暱，醋意大發，憤而上前質問。豈料女方坦言心中另有所愛，當場提出分手，致舊男友情緒激動向情敵揮拳決鬥。可是舊男友卻不敵敗陣，只好跑往對面馬路拾起石塊扑頭及鎅手自殘，導致鮮血直流，希望能令女友回心轉意，可惜對方不領情。
女友見舊男友用血示愛仍堅拒復合，還即時致電報警，並阻止舊愛再走近傷害新歡。未幾，舊男友見警員趕至倉皇拔足逃跑，卒在200米外被截獲。舊愛見自己為箍煲弄至傷痕纍纍，女友仍然無動於衷，令他心如刀割，當他被捕之際，傷心得倒伏在地上痛哭。警方事後將兩名涉嫌打架青年拘捕，他們同告受傷，雙雙送院診治。

好撚慘

仲拎得起舊石就dum死個8婆啦

伏地痛哭
好dramatic

帽事嘅